香港有黃色經濟圈，美國有紅色經濟圈

林鄭，呢啲就真係we connect喇

仆街
都係打錯
屌
唔撚改喇

打錯
Sor
屎眼好痛
屌細力啲

打錯d咩？
侵侵共和黨係紅色啵

之前開錯另一個post

但呢啲App真係多人用咩？

Gab本身都冇乜人用
連登亦一樣
慢慢咪越來越多

越來越多人用

有冇Ching用過rumble 覺得點

用下咪知

連登一出已經成班舊登仔過檔啦
點會無人用

fb ig不滅

有野取代到youtube真係好

多人用佢咪變大囉

但rumble個始創人咁似俄佬名